<resources>
    <string name="app_name">Werwölfe von Düsterwald</string>
    <string name="Welcome">Willkommen! Bist du neu im Düsterwald?</string>

    <string name="start_game">Spiel starten</string>
    <string name="join_game">Spiel beitreten</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="game_setup">Spieleinstellungen</string>

    Game Setup
    <string name="game_settings">Spieleinstellungen</string>
    <string name="num_players">Spielerzahl</string>
    <string name="cardSelection">Kartenauswahl</string>
    <string name="cardWer">Werwölfe</string>
    <string name="cardSeh">Seherin</string>
    <string name="cardMaed">Mädchen</string>
    <string name="cardDie">Dieb</string>
    <string name="cardHex">Hexe</string>
    <string name="cardAmo">Amor</string>
    <string name="cardDor">Dorfbewohner</string>
    <string name="spinnerPrompt">Wähle die Anzahl der Werwölfe</string>

    Join Game
    <string name="enterGameID">Bitte gib die ID des Spiels ein, dem du beitreten möchtest.</string>

    <string-array name="numbers">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_test_show_database">testShowDatabase</string>
    <string name="title_activity_join_game">joinGameActivity</string>

    Game
    <string name="introduction">Das kleine Dörfchen Düsterwald wird von Werwölfen heimgesucht. Bei Nacht sind sie blutrünstige Bestien - bei Tag
         tarnen sie sich als einfache Bürger. Die Bewohner von Düsterwald fürchten um ihr Leben und so muss entschieden werden, wer ein
          Werwolf sein könnte und zum Wohle der Gemeinschaft hingerichtet werden soll. Doch nicht immer trifft es einen Schuldigen und
          bis nicht alle Werwölfe aufgespührt und ausgelöscht wurden, wird jede Nacht ein weiterer Unschuldiger Bürger sterben - doch
          vorsicht: Manche im Dorf verfolgen ihre eigenen Ziele.</string>
    <string name="firstNight">Und die erste Nacht bricht herein...</string>

    <string name="changeToDorfbewohner">Ich möchte Dorfbewohner bleiben!</string>
    <string name="ExplanationTag">Diskutiert nun, wer nominiert werden soll. Wenn die meisten Spieler eine Person nomiert und ihre Wahl mit Betätigung
        des Bestätigen - Buttons bestätigt haben, bleibt den übrigen noch etwas Zeit um sich zu entscheiden. Wer nach Ablauf dieser Zeit keine Wahl getroffen
        hat, enthält sich somit automatisch. Anschließend werden die 3 Spieler mit den meisten Nominierungen zur Wahl gestellt. Der mit den
        meisten Stimmen nach dieser Wahl wird gehängt.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
