<resources>

    <string name="app_name">Werwölfe von Düsterwald</string>


    LoginRegistration
    <string name="clickToContinue">Tippe zum Fortfahren...</string>
    <string name="Welcome">Willkommen!</string>


    Menu
    <string name="start_game">Spiel starten</string>
    <string name="join_game">Spiel beitreten</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="button_rules">Spielregeln</string>


    Settings
    <string name="button_deleteAccount">Account löschen</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="chooseImage">Bild auswählen</string>


    Rules
    <string name="rules">Spielregeln</string>

    <string name="headline_rules">Spielprinzip</string>
    <string name="text_rules">\nDas kleine Dörfchen Düsterwald wird von Werwölfen heimgesucht. Bei Nacht sind sie blutrünstige Bestien - bei Tag
         tarnen sie sich als einfache Bürger. Die Bewohner von Düsterwald fürchten um ihr Leben und so muss entschieden werden, wer ein
         Werwolf sein könnte und zum Wohle der Gemeinschaft hingerichtet werden soll. Doch nicht immer trifft es einen Schuldigen und
          bis nicht alle Werwölfe aufgespührt und ausgelöscht wurden, wird jede Nacht ein weiterer Unschuldiger Bürger sterben - doch
          vorsicht: Manche im Dorf verfolgen ihre eigenen Ziele.</string>

    <string name="headline_characters">Charaktere\n</string>

    <string name="description_dorfbewohner">Ich bin ein Dorfbewohner. Ich kann nix</string>
    <string name="description_werwolf">Ich bin ein Werwolf. Ich kann töten!</string>
    <string name="description_dieb">Ich bin der Dieb. Ich kann stehlen.</string>
    <string name="description_amor">Amor wählt 2 Spieler, die sich ineinander verlieben.\n Stirbt einer von beiden, folgt ihm der andere in den Tod.</string>
    <string name="description_seherin">Ich bin die Seherin. Ich hab gute Augen.</string>
    <string name="description_hexe">
        Die Hexe erwacht immer direkt nachdem die Werwölfe ihr Opfer ausgesucht haben.
        Sie hat im Verlauf des gesamten Spiels einen Gift- und einen Heiltrank.
        Der Spielleiter zeigt auf die Person, die von den Werwölfen als Mordopfer gewählt wurde
        und die Hexe kann diese mit ihrem Heiltrank heilen (auch sich selbst),
        so dass es am nächsten Morgen keinen Toten gibt. Sie kann aber auch den Gifttrank
        auf einen anderen Spieler anwenden; dann gibt es mehrere Tote.\n</string>
    <string name="description_maedchen">Ich bin das Mädchen. Ich darf schmulen.</string>
    <string name="description_jaeger">
        Scheidet der Jäger aus dem Spiel aus, feuert er in seinem letzten Atemzug noch einen Schuss ab,
        mit dem er einen Spieler seiner Wahl mit in den Tod reißt,
        d.h. er bestimmt einen Spieler, der mit ihm aus dem Spiel ausscheidet.\n</string>


    Game Setup
    <string name="game_setup">Spieleinstellungen</string>
    <string name="game_settings">Spieleinstellungen</string>
    <string name="num_players">Spielerzahl</string>
    <string name="cardSelection">Kartenauswahl</string>
    <string name="cardWer">Werwölfe</string>
    <string name="cardJaeg">Jäger</string>
    <string name="cardSeh">Seherin</string>
    <string name="cardMaed">Mädchen</string>
    <string name="cardDie">Dieb</string>
    <string name="cardHex">Hexe</string>
    <string name="cardAmo">Amor</string>
    <string name="cardDor">Dorfbewohner</string>
    <string name="spinnerPrompt">Wähle die Anzahl der Werwölfe</string>


    StartGame
    <string name="explanation_QRCode">
        Bitte deine Mitspieler, folgenden Code zu scannen, um dem Spiel beizutreten.\n
        Wenn alle den Code gescannt haben, geht es weiter.
    </string>


    Join Game
    <string name="scanCode">Scanne den Code, um dem Spiel beizutreten.</string>

    <string-array name="numbers">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>

    GetRole
    <string name="ready">bereit</string>
    <string name="yourRole">Deine Rolle ist...</string>
    <string name="gettingReady">Die Dorfbewohner sammeln sich...</string>
    <string name="PlayerReady">sind bereit</string>


    Game
    <string name="ok">ok</string>
    <string name="info">[?]</string>

    <string name="stayDorfbewohner">Ich möchte Dorfbewohner bleiben!</string>
    <string name="newRole">Dieb, klaue dir eine Rolle ;)</string>
    <string name="becomeWolf">Die Gesetzeshüter sind dir dicht auf den Fersen. Um dem Gefängnis zu entfiehen mischt du dich unter die Werwölfe und bleibst unerkannt...</string>

    <string name="chooseLovers">Amor, wähle ein Liebespaar.</string>

    <string name="AufforderungSeherin">Seherin, wessen Identität möchtest du erfahren?</string>

    <string name="AufforderungJaeger">Dein Tod ist nahe doch mit deinem letztem Atemzug reißt du einen weiteren Dorfbewohner mit
        in den Tod. So wähle nun, wer mit dir sterben soll.</string>
    <string name="EndeJaeger"> wurde von dir mit in den Tod gerissen!</string>

    showVictim
    <string name="showNoVictimNight">Diese Nacht ist niemand gestorben!</string>
    <string name="showOneVictimNight">Hört die schreckliche Kunde, diese Nacht ist wieder jemand gestorben...</string>
    <string name="showTwoVictimsNight">Hört die schreckliche Kunde, diese Nacht ist mehr als ein Opfer von uns gegangen...</string>

    <string name="showNoVictimDay">Heute ist niemand gestorben!</string>
    <string name="showOneVictimDay">Ihr habt abgestimmt. Hingerichtet wird...</string>

    <string name="victimWas">war</string>
    <string name="shotByJaeger">wurde vom Jänger erschossen und war</string>
    <string name="victimLover">ist aus Liebe zu</string>
    <string name="victimLoverWas">gestorben und war</string>

    <string name="ExplanationTag">Diskutiert nun, wer nominiert werden soll. Wenn die meisten Spieler eine Person nomiert und ihre Wahl mit Betätigung
        des Bestätigen - Buttons bestätigt haben, bleibt den übrigen noch etwas Zeit um sich zu entscheiden. Wer nach Ablauf dieser Zeit keine Wahl getroffen
        hat, enthält sich somit automatisch. Anschließend werden die 3 Spieler mit den meisten Nominierungen zur Wahl gestellt. Der mit den
        meisten Stimmen nach dieser Wahl wird gehängt.</string>


</resources>
